{
  "id_query": "28278713",
  "total": 15222,
  "total_current": 200,
  "max_score": 53.853653,
  "origin_question": "cho mình các mẫu cục sạc dự phòng cho iphone 6 với nha",
  "hits": [
    {
      "score": 28.560696,
      "id": "26550507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cục sạc dự phòng nào có thể sạc bằng cổng lightning ạ",
      "answer": "@Pick: và sẳn cho mình hỏi là em xiaomi mi gen 2 đã có trên thegioididong chưa ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.764643,
      "id": "25077579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hs cục sạc dự phòng sao e sạc k vô bin",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử sạc đầy cho pin sạc dự phòng sau đó thử lại và sử dụng 1 cáp sạc khác xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.062012,
      "id": "19335232",
      "field_search": "question",
      "question": "- cho hỏi iphone 6 32g cầm to không ạ .. khi mua có tặng kèm theo cục sạc dự phòng kh ??",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 này cầm vừa tay và nhẹ chị nha , và sản phẩm này không có khuyến mãi tặng sạc dự phòng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.924433,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.129747,
      "id": "20786881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb nên xài sạc dự phòng nào phu hợp ạ. Với dây cáp kết nối từ dự phòng qua điện thoại vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo sản phẩm pin sạc dự phòng phù hợp với máy mình anh nha, với day cáp kết nối thì anh tham khảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.084015,
      "id": "23500382",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi, cho tôi hỏi, cục sạc dự phòng 10000 mah,  sac đến khi nào thì biết là pin đầy?",
      "answer": "Chào bạn,Với các dòng pin sạc có trang bị đèn báo thì khi tất cả đèn của pin đầy là pin đã được sạc đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.158371,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.748138,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.509724,
      "id": "28580480",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 vừa sạc dự phòng vừa sạc vừa chs có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.447609,
      "id": "29742475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 đồng thời mua luôn sạc dự phòng thì có được giảm giá hơn so với sau này mua không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện kèm điện thoại chỉ áp dụng cùng lúc thôi chị nhé, với sản phẩm phụ kiện nếu chị mua sau này sẽ không được ưu đãi đâu ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.340694,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.927917,
      "id": "26353938",
      "field_search": "question",
      "question": "K pk iPhone 6 sạc pin qua đêm có sao k z qtv với sạc từ nguồn điện và sạc dự phòng thì nên sạc cái nào tốt cho pin z qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé, và bạn sạc qua nguồn điện hay pin dự phòng đều tốt cho pin hết bạn nhé, bạn yên tâm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.796576,
      "id": "28584130",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chs bằng sạc dự phòng pin có bị giảm k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vừa chơi vừa sạc bằng sạc dự phòng thì tùy thuộc vào lượng pin bạn tiêu thụ nếu lớn hơn so với lượng pin nạp từ sạc dự phòng vào máy thì máy sẽ giảm pin bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.7957,
      "id": "26090372",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vua sạc dự phòng cua su dung đc ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn được nhưng bạn nên hạn chế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.72417,
      "id": "21243786",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, em định mua nhưng a5 2017 và ip 6 thì máy nào hỗ trợ đi du lịch tốt ạ. Em có mua cục sạc dự phòng luôn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường này cả 2 máy đều có thể đáp ứng tốt nhu cầu của bạn. Nếu bạn có thêm sạc dự phòng nữa thì bạn sẽ thoải mái hơn trong việc sạc pin ở mọi lúc mọi nơi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.515278,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.694746,
      "id": "22806867",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi đấu hiệu nhận biết khi sạc dự phòng đủ pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang sử dụng sạc dự phòng nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.646082,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.632309,
      "id": "19742936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip 6 32 dc 2 tháng giờ cục sạc đang sạc bị nổ thế mình có dc đổi mới cục sạc k,",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.474865,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa sử dụng điện thoại vừa sạc pin bằng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì tới pin không ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc vừa dùng điện thoại dù là dùng PIN sạc dự phòng để sạc cũng không nên bạn nhé. Bạn sạc như vậy sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.18467,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.111074,
      "id": "30319387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xíu, iphone  6 thường thị trường nào thì cục sạc dẹt vậy admin?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đề cập tới cục sạc dẹt như hình dưới, thì theo em thấy thì máy dành cho thị trường Việt Nam sẽ sử dụng cục sạc dẹt anh nhé Còn các nước khác thì rất tiếc là mình chưa kiểm tra được anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.88264,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có bán cục sạc và dây sạc iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh cục sạc và dây sạc cho iphone 6 đó ạ. Anh có thể tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.81374,
      "id": "25528135",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc pin dự phòng thì có bị ảnh hưởng j tới iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc bằng pin sạc dự phòng vừa chơi game vì có thể làm PIN điện thoại nhanh chai .Bạn sạc đầy , rút sạc ra rồi hãy dùng điện thoại nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.733925,
      "id": "22058153",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua một cục sạc dự phòng và 1 cộng dây cáp 1m. Bây giờ e đổi lại được không. Do nhà em có cộng dây cáp rồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với phụ kiện pin sạc dự phòng và cáp sạc kèm theo siêu thị Thegioididong.com bên em không hỗ trợ đổi trả lại sản phẩm đâu anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.664394,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.562624,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.486702,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.364737,
      "id": "26524341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh hoặc chị có thể tư vấn giúp em . khi mua iphone 6 cần sử dụng em sạc dự phòng nào ạ...",
      "answer": "Chào anh, anh có thể vào để xem sạc dự phòng có hỗ trợ và phù hợp cho máy anh nha, thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
        {
      "score": 15.3624525,
      "id": "29287305",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc dự phòng ip6 dùng loại nào thì tốt ạ?hay dùng loại nào cũng được au?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị dùng sản phẩm nào cũng được hết chị nha, tuy nhiên nếu được chị có thể tham khảo giúp em sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.354734,
      "id": "24258258",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có bán cục sạc cho iPhone 6 ko ad",
      "answer": "Chào anh Toàn,Anh tham khảoxem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.060974,
      "id": "21633251",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng cục Adapter iPad đầu ra 5.2V 2.4A sạc cho iPhone 6 Plus đc ko v Ad???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không nên sử dụng như vậy vì về lâu dài sẽ làm lỗi Pin máy iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.032438,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.000624,
      "id": "23652732",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ mua hàng mình có mua đuoc xạc dự phòng ko ak",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin thông tin là chị nhận thẻ mua hàng này từ đâu để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.722101,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.699289,
      "id": "20308242",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc pin iPhone 6 32GB  bằng sạc dự phòng nối với dây sạc của điện thoại được k Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, việc này sạc được và sạc cũng ổn lắm anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.49042,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.961724,
      "id": "29974423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mẫu đt Iphone 6 32GB khi nào ngừng kinh doanh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về vấn đề này chị nhé. Hiện bên em dự vào 2 tiêu chí để ngừng kinh doanh sản phẩm gồ Nhu cầu mua hàng của khách và nguồn hành từ hãng. Nếu thiếu 1 trong 2 yếu tố này thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.668296,
      "id": "29854300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G e mua nguyên máy k k kèm sạc dự phòng và ốp thì có giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đang kinh doanh với giá 7.490.000đ hiện tại chị được giảm ngay 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha, chị mua thêm kèm miến dán thì sẽ thêm 45.000đ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.397884,
      "id": "20020550",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất cục sạc rồi mua lại cục zin bnhiu v",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có bán Adapter sạc chính hãng của Apple, anh có thể tham khảo Adapter sạc 12W Apple iPad MD836ZM hiện bên em có giá 490.000₫ , anh có thể ấn vào MUA NGAY và điền thông tin để đặt mua hàng ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.342059,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.212262,
      "id": "19559455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút nha, bên mình có iphone 6 cũ nào không ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em có 1 số iphone  6 cũ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.191449,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.942129,
      "id": "30398162",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi nếu mk sạn dự phòng vài.z có bin trai ping k",
      "answer": "Chào anh Khi anh sử dụng Pin sạc dự phòng sạc thì không bị chai Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82824,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.825158,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7529125,
      "id": "19366974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tgdd ở hải phòng còn máy iphone 6 32g cũ ko vậy ??",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không có hàng tại Thegioididong.com Hải Phòng nha anh. Anh vui lòng chọn sản phẩm khác anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.723653,
      "id": "22312136",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao sạc pin cục sạc nóng vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Lúc sạc, củ sạc sẽ biến đổi điện áp xoay chiều thành dòng 1 chiều DC, nên lúc này có tỏa nhiệt khá nóng là bình thường bạn nhé, bạn an tâm sử dụng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.598536,
      "id": "20755032",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhf ms mua Ip6 khi sạc thì cục sạc khá là nóng. QTV cho mk hỏi cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.562617,
      "id": "20050489",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới đi động có giới thiệu cho e vài mẫu iPhone 6plus ( giá bán , mẫu mã ạ )",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 Plus 16Gb với giá là 11.990.000đ và  chỉcó màu bạc. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.528289,
      "id": "22562775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nên xài xakc dự phòng nào tôt cko ip6 ah....",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì các pin dự phòng đều hỗ trợ sử dụng khá ổn đó anh nhé. Tùy vào nhu cầu và mức giá sản phẩm mà được lựa chọn cho mình sử dụng anh nhé, anh có thể tham khảo thêm  anh nhé.  Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4268055,
      "id": "22943915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi về các gói trả góp cho ip6 32gb mới và ip 6 32gb cũ với?",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị đang thắc mắc về vấn đề gì ạ? chị có thể bình luận rõ hơn bên dưới để bên em hỗ trợ thông tin chính xác nhất đến chị nhé.    Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.423312,
      "id": "23954281",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiêú mua hàng 500k đó có dùng mua combo sạc dự phòng và cấp, miếng dán đó được k bạn?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng anh dùng để mua combo sạc dự phòng đó được anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.416184,
      "id": "18695975",
      "field_search": "question",
      "question": "cho  mình hỏi các bạn còn iphone 6 cũ ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Bên thegioididong.com có bán Iphone 6 Cũ anh nhé, anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3083725,
      "id": "24074515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi km phiếu mua hàng 500k kia là mình mua hàng tối đa 500k sẽ được miễn phí hả. Ví dụ mua sạc dự phòng và ốp trong tầm 500k thì dùng phiếu được không.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đúng rồi anh nha , anh dùng PMH 500.000đ này mua sản phẩm là sạc dự phòng , ốp lưng trong tầm giá 500.000đ là được anh nhé , anh mua hơn 500.000đ đó thì anh bù thêm tiền vào anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.117353,
      "id": "22139322",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang phân vân giữa oppo f3 và iphone 6 ad cho e hỏi 2 mẫu này mẫu nào hao pin hơn mẫu nào chụp hình đẹp hơn v ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và OPPO F3 nếu để xét về pin thì chị nên chọn F3 ạ, máy có dung lượng pin cao chị dùng được trong thời gian dài, còn về chụp ảnh chị có thể chọn iPhone 6 32GB ạ, máy sẽ cho hình ảnh rõ nét, mịn màng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.005634,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9374075,
      "id": "23428306",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang cần mua một bộ sạc cho iphone 6 bao gồm cả củ sạc và dây sạc . Ad cho e link sp với ạ tks",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng nhấn vào  để tham khảo sản phẩm cụ thể hơn nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.903989,
      "id": "25399591",
      "field_search": "question",
      "question": "nên mua sạc dự phong nào",
      "answer": "Chào anh,Anh xem sạc dự phòng phù hợp cho máy  ạ, tùy vào nhu cầu, sở thích của anh mà sẽ có sạc phù hợp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.884359,
      "id": "29048770",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mẫu máy này có CH play ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không hỗ trợ CH Play nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.85208,
      "id": "21635642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em khá thích xài ip vì nó thiết kế đẹp. Em phân vân giữa ip 6 và c9 pro quá. Em mua chủ yếu là đi xa. Em bổ sung cục sạc dự phòng. Nó hợp vs em ko ạ. Chơi liên quân máy có lag ở mức cao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với nhu cầu của bạn theo mình kiểm tra cấu hình máy vẫn đáp ứng khá ổn và mượt bạn nhé; nhưng thời gian pin của máy sẽ không đáp ứng được nhiều, việc dùng kèm sạc dự phòng có thể làm giảm tuổi thọ pin đó ạ; mỗi dòng máy sẽ có ưu nhược điểm riêng do chạy 2 hệ điều hành khác nhau; theo cá nhân mình nghiêng về máy Samsung hơn, mình nghĩ tốt nhất bạn vẫn nên ghé lại siêu thị gần nhất trải nghiệm để có cái nhìn thực tế hơn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.826101,
      "id": "22639948",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sở thích của mình là hay đi du lịch ( chỉ chụp hình và mình đã có cục sạc dự phòng), những ngày ở nhà thì chỉ chơi game liên quân, cross fine legen,...  dưới 11tr mình thấy c9 pro và ip 6 thì mình hơi thích nhỏ gọn, tiện lợi thì nên chọn máy nào tốy hơn ạ. Mong anh góp ý dưới 11tr có máy nào tốt hơn 2 máy trên vừa nêu không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trong tầm giá này thì chưa có sản phẩm tốt hơn 2 sản phẩm bạn đề cập nha bạn. Với nhu cầu của bạn cung cấp thì theo mình iPhone 6 sẽ là sản phẩm đáp ứng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.794901,
      "id": "25953234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc zin theo máy iPhone 5s có sạc cho iPhone 6 đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ sạc iPhone 5s có thể sạc được co iPhone 6 bình thường không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.633016,
      "id": "26463120",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mình rất muốn mua iphone 6, nhưng có nghe về vụ Iphone 6 rất dễ bị cong vênh nếu có sự tác động lực không quá mạnh. Do nhu cầu mình sử dụng bỏ trong túi rất thường xuyên. Cho mình hỏi hiện tại các mẫu Iphone 6 ra sau này có bị tình trạng dễ vị cong vênh nữa không? Hay chỉ những mẫu trước đây thôi.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là máy không dễ cong bạn nhé, bạn cứ sử dụng bình thường và bảo quản máy tốt là được rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.581158,
      "id": "20853291",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 7 có sạc được cho iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Củ Sạc iPhone 7 có thể Sạc được cho iPhone 6 anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.571556,
      "id": "32014849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 16GB bao nhiêu tiền vậy (100%) nha",
      "answer": "Chào anh Dạ bên em không có điện thoại Iphone 6 16GB mà chỉ có bản 32GB thôi ạ, không biết anh có quan tâm tới bản 32GB không ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43924,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.390128,
      "id": "27920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cục pin iphone 6 bây giờ thay là bao tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại này anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.389986,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy samsung sau mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.220072,
      "id": "28678642",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng các ứng dụng văn phòng,zalo,fb,... không chơi game thì xài 2 năm ổn k qt v ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy vẫn đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của bạn trong khoảng thời gian tới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.19889,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1665125,
      "id": "22771383",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi iPhone 6 32g có chương trình trả góp 0% ko ah. xxxx944677 tư vấn giúp mình nha",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.057677,
      "id": "23903206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc của Samsung hoặc các dòng máy khác có sạc đc cho ip k Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được do iPhone 6 sử dụng cổng lightning trong khi các cáp bạn đề cập sử dụng Micro Usb bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.984415,
      "id": "23014375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mang iphone 6 và cục pin của nó đến tgdd thì ở đây có hỗ trợ gắn vào giúp mình không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.974578,
      "id": "30491367",
      "field_search": "question",
      "question": "các mẫu mới ra nhiều rồi mà con này giá vẫn cứng lăm",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá niêm yết là 7.490.000đ và giá bên em niêm yết là giá sát với giá nhà sản xuất đưa ra rồi ạ. Sản phẩm hiện vẫn đang được nhiều khách hàng tin dùng nên vẫn khá là hot anh nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.957396,
      "id": "23390213",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi cục pin cua iphone 6 giá tiền bao nhiều z",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.92814,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua iphone 6 ơ tgdd. Cho mình hỏi lần sạc đâu tiên, còn bao nhiêu % pin thì sạc và có cần sạc trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.865794,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.846165,
      "id": "20272563",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có thể dùng dây cáp của ipad nối với củ sạc iphone để sạc iphone không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu iPad sử dụng cổng sạc trùng với iPhone thì vẫn sạc được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.83902,
      "id": "30579509",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi  mình mua ip 6 32 g mới có xem hàng trước không, và có tặng kèm theo,  tai nghe, pin sạc dự phòng, hay bao da không zây, tại gần chỗ mình có cửa hàng thế giới di động ko cho xem hàng trước, muốn xem tốn 200k nữa",
      "answer": "Chào anh, Dạ iPhone 6 anh cần thanh toán rồi bên em mới hỗ trợ khui seal được anh nha! Trong hộp có kèm Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, không có pin dự phòng, bao da ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.836886,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.772355,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.748472,
      "id": "22647762",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho hỏi tôi mới mua ip 6 và sạc pin lần thứ 2 mới nạp dc khoảng 20 p sao tôi thấy cục sạc nóng quá   Cho hỏi liệu có bị gì không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn đang sạc ở mức phần trăm pin thấp không vậy ạ; nếu đúng vậy thì mức này máy và pin đều hơi nóng bạn nhé, đây là bình thường không sao đâu ạ; đến phần trăm tầm 70% trở lên thì nhiệt độ sẽ ổn định lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.733248,
      "id": "24919626",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mấy mẫu ip6 cũ tình trạng máy thế nào vây ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với sản phẩm cũ em chưa có thông tin cho mình được ạ, chị vui lòng dành ít thời gian ghé siêu thỊ Thegioididong.com có máy để xem trực tiếp sản phẩm chị nhé. Nhìn chung là sản phẩm cũ là có trầy xước chị nha, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.694696,
      "id": "22334459",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa mua máy ở cửa hàng. trong lần sạc thứ 3 mình ms để ý là cục sạc nóng kinh khủng. sờ tay vào tầm 2s là phải rút ra vì quá nóng. lỗi này mình có thể đổi cục sạc mới được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để máy sạc vào đỡ nóng hơn bạn nha, lưu ý thêm là không sử dụng máy khi đang sạc bạn nha, do nguồn điện đang nạp vào nên máy sẽ nóng lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.652559,
      "id": "27080192",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cục pin của iPhone 6 rom 16gb thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có kinh doanh pin iPhone nha chị nên không báo giá chị được ạ. Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629897,
      "id": "22677114",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ,Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6260195,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.62231,
      "id": "25635889",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy khác sạc cho iphone đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.535498,
      "id": "25223212",
      "field_search": "question",
      "question": "Mog các bạn tư vấn cho mình xxxx535373",
      "answer": "Chào anh,Bộ phận liên quan bên em đã nhận được thông tin của mình và sẽ có người gọi lại cho mình vào hôm sau anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.494217,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.485992,
      "id": "22914082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi TGDĐ mình có iphone 6 plus 32gb lock ko ? Giá dưới 9tr ák tại cai lậy tiền giang nha",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh Iphone Lock anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.451204,
      "id": "22413914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là os mấy nếu 10.0.2 thì mình mua còn nếu trên thì mình chọn mẫu khác",
      "answer": "Chào anh, Mình đang muốn mua ở quận huyện nào em kiểm tra xem IOS của lô hàng mới hiện tại là bao nhiêu anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.450655,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.393381,
      "id": "17454061",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá ip6 32g sao bên mình bán giá 9.990 là dự kiến z?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Giá iPhone 6 32GB hiện là giá dự kiến nhưng thường tỉ lệ thay đổi so với giá chính thức không cao nên chị cứ yên tâm đặt hàng đi ạ! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.373804,
      "id": "29535730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẫu này còn màu xám không",
      "answer": "Dạ chào chị Rất tiếc sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.351131,
      "id": "25638837",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy android sạc cho iphone dc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bộ sạc này có nguồn 1A thì có thể dùng được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.318054,
      "id": "28162723",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn mẫu màu vàng đồng không Shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên anh tham khảo chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.309497,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi dùng apdter 2A sạc iphone 6 có ảnh hưởng j ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Anh vẫn có thể sử dụng adapter 2A để sạc cho sản phẩm vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.296965,
      "id": "21231147",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad . Mình sac bằng pin dự phòng qua cổng 2.1a vè lâu dài thì pin đt có ảnh hưởng không ad",
      "answer": "Chào anh Việt Hiện tại thì với sản phẩm này anh không nên sạc cổng 2.1A lâu dài có thể ảnh hưởng sản phẩm anh sạc cổng 1A sẽ tốt cho sản phẩm anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.209529,
      "id": "21293175",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giưac samsung a5 2017 với iphone 6 32gb máy nào cho khả năng chơi liên quân và các game nặng mượt lâu dài hơn",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu so về cấu hình thì Iphone 6 thấp hơn nhưng do tối ưu tốt về hệ điều hành nên khả năng chơi game trên Iphone 6 tốt hơn A5 2017 anh nhé, có thể chơi được hầu hết các game và ít giật lag. Sử dụng lâu dài chơi game vẫn mượt, còn với A5 2017 sử dụng lâu dài chơi game không được mượt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.193947,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lúc sạc cục sạc bị nóng vậy có ảnh hưởng đến máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.184128,
      "id": "20982543",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua tra gop iphone 6 cua hang minh co khong va cho minh hoi gia lun nha mong ban som tra loi lai cho minh nha cam on nhiu",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá là 8.990.000₫ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào và vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113234,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.055334,
      "id": "20477528",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ trả lại máy ms mua đc 10 ngày trả góp . đem theo phụ kiện của máy , cho e hỏi đợt mua máy còn mua them ốp vs sạc dự phòng vậy có cần đem theo luôn ko ad ??",
      "answer": "Chào anh TâmVới các sản phẩm khuyến mãi hay phụ kiên thì anh đều cần mang cả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.03613,
      "id": "19463176",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 cái cục ma tắt man hình no nằm o đau z ak",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistive Touch  > bật là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.911008,
      "id": "26305075",
      "field_search": "question",
      "question": "MẪu này bên mình có 64gb ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm này 64GB bên em ngưng kinh doanh rồi ạ anh tham khảo bản 32Gb được không ạMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.864922,
      "id": "19866206",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi giá của iphone 6 và iPhone 6 plus giá hiện tại ơn Nha Trang là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ và sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB có giá là 14.990.000₫ đó chị nha. Hiện tại thì 2 sản phẩm trên bên em vẫn còn hàng tại siêu thị Tp.Nha Trang đó chị nha. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt hàng tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị nhận sản phẩm chị nha.thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.855514,
      "id": "29517793",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của IPhone 6 hiện nay có đủ với các tựa game nặng pubg không",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là không đủ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.839084,
      "id": "25206554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone thường sạc bao lâu mới đầy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.825566,
      "id": "21334649",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nhận rất nhiều góp ý từ bạn bè là nên chọn iphone 6 thay vì c9 pro. Bạn bè em góp ý là chơi liên rất ổn, thiết kế đẹp. Sao em thấy nó có pin yếu quá. Nhu cầu của em là chơi game và đi du lịch. Nếu em mang theo cục sạc dự phòng 5000mah thì có khắc phục dc hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là thời gian sử dụng pin của máy Iphone 6 khá tốt chứ không yếu bạn nha, bạn sử dụng thêm sạc dự phòng 5000mAH là khá ổn rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.800485,
      "id": "18731578",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi 8tr9 phiên bản 32g này là giá tất cả các màu hay phải thêm tiền , cho hỏi cty mình liên kết với ngân hàng nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32 GB màu vàng đồng do đó giá 8.990.000₫ là cho màu vàng đồng bạn nhé. Trường hợp này ý bạn muốn hỏi công ty tài chính hỗ trợ trả góp đúng không?Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.785798,
      "id": "18054207",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc và tai nghe iphone kèm máy có in số IMEI không, và nó có trùng với IMEI của máy không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với phụ kiện đi kèm theo máy bạn thì không có in số IMEI vào phụ kiện tương tự như trên điện thoại , nhưng sẽ có số Serial trên mỗi phụ kiện bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.778842,
      "id": "23348408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trên cáp sạc iphone 6 có dòng chữ Design by Apple Assembled in China không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trên iPhone 6 thì vẫn có dòng chữ này bạn nhé..Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.755973,
      "id": "20388031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẫu 2017 này có những màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bản IPhone 6 32Gb này bên em chỉ kinh doanh màu vàng anh nhé. Hiện mẫu 2017 của hãng chưa ra mắt anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.697819,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.653702,
      "id": "29589647",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,- Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. - Do chưa có thông tin bạn đang sử dụng iOS nào nên chưa có đánh giá ưu khuyết cụ thể.- Vừa sạc vừa sử dụng sạc dự phòng sẽ giảm tuổi thọ pin và máy.- Rút sạc khi chưa đầy thường xuyên không ảnh hưởng máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.644334,
      "id": "17610146",
      "field_search": "question",
      "question": "thegioididong có bán cục sạc ip5s mới ko. giá bao nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không bán sạc zin của iPhone 5s ạ, sạc dành cho 5s thì có ạ với giá 100.000đ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.641746,
      "id": "29286264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có link game khu vườn trên mây cho iphone 5s chạy ios 11.4.1 ko cho e với! Em lên app store ko có. Của zingme á nha ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc hiện tại game này không còn trên kho ứng dụng App Store của Iphone ạ, bạn giúp mình sử dụng điện thoại  hệ điều hành Android để tải game này về và chơi xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.621914,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.58127,
      "id": "21296376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại IPhone 6 với Samsung A5 2017, cái nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, sản phẩm này có camera chụp tốt hơn, ở điều kiện thiếu sáng và đủ sáng đều cho chất lượng ảnh chụp tốt hơn đó anh nhé, chi tiết ảnh cũng như màu sắc tốt hơn đó nha, nhất là ban đêm thu sáng nhiều hơn nên trông ảnh sáng hơn đó nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.577074,
      "id": "22131241",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi nay nha a chi",
      "answer": "Chào anh Rất hân hạnh được hỗ trợ anh ạ, anh có thể nói rõ vấn đề hoặc thắc mắc của anh để bên em hỗ trợ tư vấn chính xác cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.569134,
      "id": "30873910",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?,Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.552521,
      "id": "24315389",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad gúp mình so sánh giữa ip 6 và j7 plus tổng quát nha. Và chip helio p25 tương đương với chip exynos nào. Thank,Ad gúp mình so sánh giữa ip 6 và j7 plus tổng quát nha. Và chip helio p25 tương đương với chip exynos nào. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra 2 máy thì về phần cấu hình trên máy Samsung Galaxy J7 plus trang bị cấu hình có hiệu năng cao hơn so với máy iPhone 6 giúp bạn sử dụng tác vụ năng và đa tác vụ mượt mà hơn bạn nhé, tuy nhiên và camera thì mình thấy camera trên máy iPhone 6 cho chất lượng hình ảnh có phần trung thực và sắc nét hơn so với máy Samsung Galaxy J7 plus nha bạn, mình kiểm tra thì không thấy chip nào của dòng exynos tương đương với chip Mediatek Helio P25 nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.531603,
      "id": "27133153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa iphone 6 với samsung a6 mình nên mua mấy nào để chơi game tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.516007,
      "id": "25278230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu,Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud trên iPhone 5 lên iPhone 6 để đồng bộ danh bạ qua tài khoản là được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.501494,
      "id": "27983773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giờ mình hạ HĐH xuống được không ạ, iPhone 6 plus chạy nền 11.4 bị giật lag mặc dù ngồi kế bên cục wifi",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.461957,
      "id": "21732221",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua đc 1 tuần mà cục sạc nó bị hư có đc bảo hành k v",
      "answer": "Chào anh Lực sạc của Điện thoại iPhone 6 32GB được bảo hành 12 tháng ạ. Anh đem sạc ra Thegioididong.com cho nhân viên kiểm tra và hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.454606,
      "id": "27647778",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mới mua con iPhone 6 về lần sạc đầu tiên trong bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chỉ cần sạc đầy , rút sạc là dùng được chứ không cần phải sạc lâu bạn nhé. Lưu ý trong lúc sạc bạn hạn chế dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.440065,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.433206,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.429799,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.418937,
      "id": "29609025",
      "field_search": "question",
      "question": "Các men cho em hỏi em dùng Iphone 5s, ví dụ như em đang bật và kết nối bluetooth với 1 thiết bị rồi mà em muốn ngăn không cho các thiết bị Bluetooth khác dò tìm được Iphone của mình thì làm cách nào ạ ?? Em dùng Iphone 5s chạy IOS 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào anh Cụ thể thiết bị đã kết nối mà anh đang đề cập đó là gì ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất ạ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.340625,
      "id": "21099462",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime với iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng mượt lâu dài vậy",
      "answer": "Chào bạn Quốc,Trường hợp này bạn nên chọn mua iPhone 5s để chơi liên quân và các game nặng khác được lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.306974,
      "id": "29589367",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào anh,Việc update có thể được bổ sung các tính năng mới và sửa lỗi, bổ sung bảo mật nên nếu anh thích thì anh có thể nâng cấp không có vấn đề gì. Tuy nhiên nếu anh cảm thấy phiên bản hiện tại dùng ổn định và không bị lỗi gì thì anh có thể giữ lại để dùng cũng được anh nhé. anh vừa sạc vừa dùng lâu ngày thì điện thoại sẽ nhanh chai, anh sạc chưa đầy mà ngắt sạc và sạc lại thì không ảnh hưởng gì ạ.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.296226,
      "id": "28341172",
      "field_search": "question",
      "question": "chao anh cho em hoi ti nha",
      "answer": "Chào anh, dạ, em đang luôn và đang liên tục tiếp nhận những thắc mắc, anh vui lòng phản hồi cụ thể dưới ô bình luận để em hỗ trợ mính tốt nhất anh nha,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.286945,
      "id": "22304419",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone có cổng sạc đã chiều như ss A5 không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm iphone cổng sạc là lightning gắn chiều nào cũng được ạ, mình đang muốn mua ở  quận huyện nào em kiểm tra xem còn hàng không anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.269135,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi Iphone không có đèn báo khi sạc pin, không có đèn báo cuộc gọi nhỡ hay có tin nhắn à? Trong các đời Iphone từ truocs đến nay có máy nào có các đèn báo như nói ở trên không?. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc vẫn chưa có máy nào có đèn led thông báo như trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.262857,
      "id": "22073886",
      "field_search": "question",
      "question": "Dù chỉ là ip6 thường. Nhưng vẫn chất. Không cần lên ios 11. Vẫn thể hiện sự sang trọng.  Hiện tại e thắc mắc dùng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì đến đt ip6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như sử dụng sạc dự phòng sẽ không ảnh hưởng gì tới iPhone bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.260503,
      "id": "21959149",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình to trãi nghiệm game tốt hơn ko ạ. Em thích thiết kế đẹp nhưng em thấy c9 pro và ip 6 thì em nghiêng về ip 6 vì chủ yếu là thiết kế đẹp và để tiện đi xa (có kèm cục sạc dự phòng). Nhưng màn hình nhỏ ko thích lắm. Còn ip 6 plus 16GB thì bộ nhớ thấp ko lưu trữ dc nhìu. Mình nên chọn sản phẩm nào ạ. Mong anh góp ý nên lựa chọn sản phẩm nào tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn cần sản phẩm màn hình lớn để chơi game thì Galaxy C9 Pro sẽ là lựa chọn tốt hơn, máy này cũng có bộ nhớ trong lên đến 64 GB giúp bạn thoải mái lưu trữ và pin dung lượng cao để máy sử dụng được lâu hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.233161,
      "id": "20178944",
      "field_search": "question",
      "question": "Giải thích cho mình chỗ thanh toán bằng master card đc giảm 1tr nha ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh mua sản phẩm này và thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard thì sẽ được giảm 1.000.000đ nha anh, nếu anh không có thẻ này thì sẽ không được khuyến mãi giảm giá này anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.220567,
      "id": "27634784",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cục màu xám đó là gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Phần đó là 1 ứng dụng chưa được tải xong bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.217261,
      "id": "29293808",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với hanor play thì về sau máy nào chiến game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Điện thoại Honor Play chơi game tốt hơn, còn trong tương lai thì mình không thể đoán trước được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.176923,
      "id": "20014458",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường 16G giá bao nhiêu ạ (lạch tray_ hải phòng)",
      "answer": "Chào anh TânBên em không kinh doanh Iphone 6 thường 16G  nên không báo giá cho anh được ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.156842,
      "id": "30606263",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi mình muốn mua IP 6 , mình muốn các thêm IP5s vào dc ko , TGDD có mua đồ cũ ko",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 5s mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 6 được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.149223,
      "id": "18285816",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi ben ban co iphoen 6 16gb khong   neu con thi bao gi cho minh nha",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh iphone 6 rồi nha anh, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.113907,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.10693,
      "id": "31175963",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có dọn bụi cho iphone 6 plus k ạ,bụi loa,ổ cấm sạc + tai nghe lổ sạc",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em chưa có hỗ trợ anh nhé, xin lỗi vì sự bất tiện này, mong anh thông cảm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.066059,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có kiểm tra được số lần sạc pin cho máy được k ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bài viết , cách này sẽ giúp bạn biết được số lần sạc cho máy theo chu kỳ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.065974,
      "id": "25518878",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này với con samsung j3 pro ,con nào tích hợp sạc nhanh ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc cả 2 máy đều không có tính năng sạc nhanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.031425,
      "id": "23455008",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng liên tục trong 3 lần đầu k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không cần đâu anh nha. Anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng được rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.031353,
      "id": "25327519",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sạc toàn bằng cục sạc ipad, nãy xài 60% thì cứ 30s nó xuống 1%, thay đc chưa ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0287895,
      "id": "19584529",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua con iphone se ở tgdd đc 2 tháng mà xài thấy máy tụt pin nhanh quá. Mình sạc 100% xong rút chui và ko đụng tới nữa tắt các ứng dụng chạy ẩn r nhưng sáng dậy tự dưng còn có 85% cho mình hỏi có các cải thiện đc hk v?",
      "answer": "Chào chị,Có thể do máy còn hoạt đồng ngầm các ứng dụng trong máy, hoặc tự động tải về ứng dụng khi chị mở Wifi/3G nên Pin sẽ tụt nhanh chị nhé. Hiện em cũng không có cách nào khắc phục được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.016193,
      "id": "17642727",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn đổi máy 5s sang 6thi phải các bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình cho em ngày mua và giá mua nếu mình mua máy mới tại Thegioididong.com hiện còn bảo hành ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.98957,
      "id": "26667815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc iPhone 6 và 6s có giống nhau ko mà em dùng chung có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì máy có Adapter sạc giống nhau nên có thể sử dụng chung sạc được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.936509,
      "id": "17909680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tất cả các đt iphone mua trả góp đều cần hoá đơn điện nước hả ?",
      "answer": "Chào chị NhưKhông phải tất cả các sản phẩm iphone đều bắt buộc hóa đơn điện nước đâu ạ, chị muốn trả trước ít mà lãi suất thấp thì mới cần. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) thì mua trả góp được rồi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.902906,
      "id": "31264795",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh dùm mình giữa iphone 6 và các dt khác trong tầm giá vs",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vui lòng giúp em cụ thể mẫu sản phẩm ạ, vì trong tầm giá này có rất nhiều sản phẩm chị nhé, chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.882461,
      "id": "18170984",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, với Ram 1 g của máy mình có thể cài được đồng thời các ứng dụng như facebook, messenger, zalo, instagram, facebook, twitter không. Mình sợ không đủ?",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 sử dụng hệ điều hành iOS tối ưu tốt, nên với RAM 1GB vẫn đáp ứng bạn dùng các ứng dụng mạng xã hội theo nhu cầu bạn tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.879855,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.874019,
      "id": "24736036",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có các màu nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này tại Thegioididong.com  chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.859688,
      "id": "20346092",
      "field_search": "question",
      "question": "Các anh ơi cho em hỏi nhé các anh",
      "answer": "Chào chị, Chị cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.84689,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.845444,
      "id": "27637879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua IPhone 6  32GB với giá 7.490.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua sản phẩm Iphone 6 32Gb không khuyến mãi phiếu mua hàng chỉ khuyến mãi  :Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.842432,
      "id": "22722911",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho e hỏi giá iphone 6 với 6s qt hàng 99%",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm IPhone bên em kinh doanh là hàng quốc tế 100% thôi ạ, không có hàng 99% nên bên em không biết được giá ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.839182,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu so sánh camera và hiệu năng của samsung j7+ với iphone 6 thì mình nên mua chiếc máy nào",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus sẽ là máy có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nha. Về chất lượng ảnh từ J7 Plus cũng có lợi thế hơn ạ. Tuy nhiên, Sản phẩm iPhone 6 thì hiệu năng và camera đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.829946,
      "id": "26480688",
      "field_search": "question",
      "question": "các bạn cho mình hỏi Imen xxxx31076762089 có phải IP lock không?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.817875,
      "id": "22822417",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad check dùm e ở Châu Đức BR-VT còn iPhone 6 Plus 16Gb với 64Gb kh ạ. Và giá luôn nha Ad. Thanks!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc đối với sản phẩm iPhone 6 Plus hiện siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh nữa nên em sản phẩm không có hàng tại siêu thị nữa anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.802914,
      "id": "24755813",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6+ của mình bị hư cục ghi âm, giờ mình gởi lên TGDD sửa dùm thì khoảng bao nhiêu ngày mới lấy máy về được ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu gửi bảo hành bên em sẽ hỗ trợ gửi bảo hành từ 7-15 ngày, tùy theo tình trạng sản phẩm, vị trí trung tâm bảo hành ... chị nhé. Nếu chị muốn hỗ trợ nhanh hơn thì mình có thể mang sản phẩm ra trực tiếp trung tâm bảo hành Apple chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.797495,
      "id": "26837547",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cục tròn bên trong máy đâu mất rồi  Làm sao cho có thế",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.765392,
      "id": "20603414",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc iphone 6 và 6s plus có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào anh BảoTheo thông tin em có được thì sạc của 2 sản phẩm này đều tương đương với nhau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.728853,
      "id": "28714665",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi i phone 6 có trức năng ngừng sạc khi pin đầy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ tự ngắt sạc vào pin khi pin đầy. Tuy nhiên sạc vẫn cung cấp nguồn cho các hoạt động trên máy nên vẫn có biểu tượng sạc trên điện thoại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.70338,
      "id": "22089669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình mặt lưng iPhone 6s này là hàng thế nào giúp mình với cám ơn ạ !",
      "answer": "Chào anh, Không biết sản phẩm anh có được mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em không vậy ạ? Anh có thể kiểm tra thông tin sản phẩm anh có phải là máy chính hãng hay không bằng cách thực hiện theo bài viết  anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.690062,
      "id": "25566893",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là: bây giờ dùng iphone 6 có thể chiến ngon các tựa game 3d khá nặng như : pixel gun, alpha 8 đc k ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi tốt các game này bạn nha, khi cơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.687962,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.679247,
      "id": "17499983",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi mình dùng iphone 6 16 gb gold giờ muốn đổi sang 32gb thì có đk ko mà các thêm bao nhiêu nữa",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.66719,
      "id": "29342999",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghĩ sao con Iphone bỏ mẫu mà để giá 6990k",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm  iPhone 6 32GB này bên em bán với giá 7.490.000₫ và đang có chương trình Giảm ngay 500.000đ nên anh có thể mua với giá 6,990,000đ anh nha tuy nhiên không áp dụng khi mua trả góp 0% ạ. Không biết anh có muốn mua sản phẩm này không để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}